Tilstede: Alle

Møtestart: 1301

Neste møte: 16:15


Runden:

- Andreas:
    - Siden sist:
        - Funnet video av noen som har gjort nøyaktig det samme i unity
        - lekt textures
    - Til neste gang:
        - bounding box, textures, camera

- Håkon:
    - Siden sist:
        - lvl 3
    - Til neste gang:
        - fortsette med lvl 3 


- Amund:
    - Siden sist:
        - 0
    - Til neste gang:
        - plugins
        - rapport


Møtet hevet: 13:08
